# Pendientes
## Nginx
Agregar un contenedor que haga de proxy para el acceso a las interfaces (frontend, grafana, y quizás el backend). Ver si es conveniente que también administre el puerto UDP que necesita el udpReceiver.
## GUI
## Backend
- Verificar que estén codeados todos los endpoints disponibles.